連大民調：第一次身分認同調查

請問你是：
1. 高登仔
2. 連登仔
3. 高登的連登仔
4. 連登的高登仔

可唔可以不記名

我投2

可以

可以,我唔知 專業醬油王投2既

中國人

I am who I am

膠登仔

2

4

高登仔

話你老母登 我係連登仔

做人要飲水思源

2

留名